12/6罷工

其實你除左封政總
封左機場島出入都好有用
你機場一癱瘓
香港經濟損失就足以嚇到政府

再講
機場係孤島
得一條路入去
你一封 就無人入到
唔止客運
貨運甚至維修人員全世界停工

推